[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (40)

人沒有犧牲，就什麼都得不到。

可惜psg

曼刷角啦

即pay工😁

唉

20分鐘8角 有冇咁痴線

曼半大有冇機

又度過關中

想g

酒店炒散

有冇料

米堡角大係咪有人派200
岩岩第一個留名

其實賭錢都係娛樂
最緊要都係量力而為

禾夫斯堡有無機會反底

隔離po留tele呀

去出面post留tg

想確認一次嘉欣半一個場係咪唔問得？

高薪 即pay 就到full time 時間
其實係宴會炒散
齊 褲 鞋 中銀pt強姦金戶口

電話打pt job 有app
簡時間 方便

無

耶魯幾時帶我起機

好努力中

蒙比回飛 睇住

狼堡入波我中出林鄭

愈回愈要

鐵達尼

接納

0888 角球大細 星期六 49
西布朗(主) 對 曼聯(客)
角球大細
細[8.5]@2.10

曼刷角吧

Wong so贏波比我起機啦

Wong so 停c停到完場plz

信沙皮巴

比女女屌我一訓醒就掛住禁電話
求其買算

加油

Bin9我？ 屌你

反BIN

今次唔打你句金句既

今鋪同你對

讓球過關 5x1 足球過關 5x1
星期六 66
祖雲達斯(主) 對 羅馬(客)
讓球
客 [+0.5/+1] @1.92
星期六 56
圖盧茲(主) 對 南錫(客)
讓球
主 [0/-0.5] @1.64
星期六 55
飛燕諾(主) 對 維迪斯(客)
讓球
主 [-1] @1.65
星期六 65
西維爾(主) 對 馬拉加(客)
讓球
主 [-1] @1.82
星期六 64
聖圖爾登(主) 對 真特(客)
讓球
客 [-0.5/-1] @2.19

跟

狼堡10

試下唔打，睇下效果會唔會更佳

邊係咁驚險緊張下姐

留名

找數

法蘭克福追和

收錢

睇下邊碌周硬，可以屌爆狗會

我會記得你

A米半2全11好嗎

幾時比場黎追下數

gun左多謝你

有嗎

多謝你

屌你追下po

我為大家發功🙏🏻

我有個WTSAPP GP,你要唔要入

跟左

掃左幾多😏

show電話no:咁爽皮?

Ok 番工加我

皇蘇9c..

兩碌都軟
一關西維爾收我地皮

蛇頭搵炒散個嗰gp 你要我就幫你叫蛇頭加你入去

角球大細 星期六 47
AC米蘭(主) 對 阿特蘭大(客)
角球大細
細[6.5]@2.13

曼停左 C

係咪番倉多 毒撚無力搬

唔係 係番侍應 通常55~65/hr

AC 法蘭克福入球呀

Wong so 10.5 s 是夢嗎

YS

加me telegram hkgqqbobo

閘住呀，我仲想單頭屌佢嫁

Ac 3c 終於

11c是夢嗎

ac求你入波..

曼聯半場0.5/1大點解到依家都仲未派彩

馬會走你數

係，ac好撚廢

派左 你買錯？

大細都要等咁耐我以為真係中bug

岩岩派左，問題係佢出完半場結果再格幾分鐘先派咁撚奇怪

飛燕諾轉咗盤

1/1.5

入未呀 阿特

飛燕落 超大船？

你中出左林鄭 佢就會入

貧巴宇宙航姆

佢入既 我加埋欣宜玩3p都得

Ac每25min先有一角

走數輸足一世 屌你老母

Lm

屌你0:0

求下你入啦

大船兼轉盤 會唔會贏波輸盤

Ac求下你入波 6x22唔想斷一

Ac 2.5細頂住

4c！！！！

11c有望了

支持 幫你打氣

法蘭克福追和
白禮贏波
我屌埋肥芝又點話

5c

豬剩30就連推兩口

刷6c ok?

伯明翰1:0

法蘭克福追到和我呢世只屌魯芳一個

曼魚

唔屌了
白禮輸埋

皇蘇入未
法撚入未

曼2:0

呂布goal

入左啦巴打

WONG SO 01

Ac大是夢嗎？

法蘭克福快手追和 最好cup埋

輕鬆，6c

入呀AC米蘭同法蘭克福

7c

8

8c😂

A米入波未
白禮頓反cup未

57場去撚左邊

AC 法蘭克福

ok
一齊屌到法撚入波

開個大比你 咩水位

取消左

獌又冰封

Real so sec goal

A米12碼未呀

皇家蘇斯達

早知直屌無入球

12m

法蘭克福

3x1 準備又斷一關
今日買親3x1都係斷一關

miss

9樓

我屌

屌你老母咩法蘭克福

1000>1900>3800

感謝 又跟左

準備 訓教

9c,差少少

下隊柒頭好準

搵人幫我冰封曼聯角球

有無水

貧巴1-0

法撚入波呀屌你

飛燕 大勝吧

真飛求白禮追和/反cup 大佬輸波收250 追和收500 反cup收千2呀

❄️❄️❄️❄️❄️☃️☃️⛄️⛄️

沙巴果場串左嘉欣同貧菲加

皇so 我屌你老母

曼聯 第三球 小注

皇蘇角球頂到75分鐘算係咁

蒙彼

白禮同法蘭都垃圾

ac果場幾角？

買唔到

Gun

9

thx bro
見仲未派彩，驚驚

最錯一步就係聖日耳門果場 想買Kingkong 郁一郁 就買左客

同感，我都買了性逸耳門

性伊天紅

沙皮巴有氣場

貧燕諾 1:1

屌 飛燕 入返2粒啊！

新手留名 斷左場ac

豬死我

白禮比多粒

1:1白禮

蒙彼1:0

法蘭克福 學下李城

法撚

快手追和啦

頂到尾plz

法蘭克福果種廢

3·串1 衰左皇so 角 唉

白禮反cup ok?

好驚玩角

不了

買左3k
曼贏 蒙叫糊 但次關都死撚左了

法蘭克福求你絕殺

法入呀

西布朗嗰種廢

ok 2-0 3-0

再不了

法蘭克福嗰種廢

完了吧 如無意外

飛燕 阿屌！

讓球-1/-1.5

2:0

2-0

沙皮好堅

法蘭克福正一垃圾

屌埋最後幾分鐘

法蘭克福屌你同我即刻入波

法蘭克福追和plz
想拎本金

求下你繼續不

訓得

不了 我只要白禮反cup

3-0 plz safe af

A米角仲唔派

都好

我想問南錫開左波未

買左成萬蚊9.5細
我而家都唔知係9球定10球

沙皮買左咩

白禮CUP!

白禮頓係咪cup

曼聯6.5s 9.5s

白禮cup左
輸少注

飛燕諾

白禮

另外
德甲
狗也不屌

蒙咩咩咩

跟左飛燕-1 快入兩球

派我

沙皮

再次跪求飛燕入波 白禮補時cup左 依家到你了
［img]

主啊
希望你保佑紐卡素同白禮頓 2隊都可以直接升班

正氣波

good night

巴打 貼真飛求cup果然有用

屌 我平時係腦海都係係叫佢做蒙咩咩咩

G持

屌你老母伯明你隊垃圾

巴打幾旺
下注係咩

幫你嗌嗌啦

搞掂 2:1

2:1 飛燕？

飛燕goal

對

好封啦要咗3.5s

一嗌就有 巴打點多謝我

而家先訓醒 錯過晒

飛燕 下半場3-1 thanks!!!

有真飛 就幫你嗌嗌

我仲有條求中

出水唔怕遲

你會屌9羅馬

仲夠膽買西維爾
祝你好運

訓了
各位加油

不了 就算輸都望佢俾我走半格啦

羅馬都玩死自己 祖記

意甲點買好

祖記 讓球

羅馬不了

西維爾主場幾勁
羅馬跟人架

Gun 200

原來場波真係踢緊架 南1:0

祖記 西維 阿爾

西維爾 唔敢買
羅馬就真係作客對榜首

羅馬係嘉欣心水 如無意外

Allin祖記？？

波耳多rc

我買左 主 -1 各100 讓主 200
訓覺

後悔冇3x1

屌 打完飛機隻手痴立立用第2隻手買錯祖雲達斯 本身計完數上嘉欣船

西維爾刷角專家

有精力加持 組記必勝

一尼就2c

停到80分

閪隊半八全九

祖雲達斯

西隊入番兩粒俾我定定驚得唔得

入呀

3:1

大船又成功泊岸

羅馬

好想入角小

嘉欣號入左水

羅馬最叻踢和波

祖記冇得輸

有無人知西維爾踢成點？

羅馬上呀 真飛加持

1:0

俾我走半格啦 唔好趕盡殺絕好嗎 我5x1中4了

點走半格...和波你咪食全格囉btw同你一樣

西維2：0

西維

黃馬又黃多件

祖記1:0完場齊齊綠字啦 我5x1緊 和波佢無得綠字

不了 祖記要456

你洗洗睡吧 枉我為你地著想

我唔貪心飛燕，西維，蒙彼keep到完場我都心足

祖記大炒就一定

西維3:0

西維3：0

不了 炒你個頭

西維9.5s 掃住落

3-0

祖記會好似西維爾咁炒尻你

4-0

西維4：0

西4:0

4:0

笑而不語 我為你地諗齊齊綠字 你就想我死 黑心既人無好報

10分鐘入4球

應該冇人買左馬拉雞掛

神之飛機手 你啲精射沉左kayan架船

拉費爾拿 信就跟啦

西維咩事連入

IU料仲有無人要

想知

出面個post澳職出到頭先 等陣應該仲有

我都想g

佢出面個post燈撚到爆 全部反水黎

我正手 唔中炸嗎

IU愛大家

睇黎你地唔愛IU

你出黎睇下先

你得閒望下隔離po 認真度！今次100%

西維爾今日傻撚左？半場入4粒

蒙彼快完 我要入西角小

羅馬 快d迫和啦

恭喜沙皮巴蒙彼3：0

沙皮巴派錢比我

西維輕鬆到

文仔？

輸到仆 求派

妮妲有無水？

祖記主其他

不 但係只係改左名

踢埋先 有野整緊

Up乜尻 隻隻字都識 但唔明你講咩

妮坦:西角大
不了

蒙彼4:0

IU料已出

見到蒙彼4:0就安心喇
戶口嗰100變左44x

西維冰封ok?

西rc 米刷角

馬goal

仲諗住睇kiyotake

好彩馬拉唔落底

邪到 一講完即有c

羅馬追和ok?

狂刷

貧菲加入未

比多3c我 咁鐘意刷

-2

拉費

唔係爆完我個7.5之後停角呀?

落底啦撚屌

爆完就停架啦

又12c

羅馬落後都買s 勇者

正

對唔住囉 你幫幫手去隔離po鼓勵下我好無

閪隊

羅馬準備好絕殺未

成個星期冇上黎
擺低心水先
奧希金斯（0）
拉費爾拿（0/-0.5）
獨立隊（-0.5/-1）

有冇人愛我？

羅馬狗咁都和唔到

屌你老母臭西馬拉加班垃圾打多個輸緊仲係踢到PAT屎咁
死全家啦屌你老母

輕鬆豬錢

請多多支持 IU

好彩買錯

鼓勵下ok ?

阿甲唔識玩

條過關飛差貧巴果隊未入

雖然羅馬和唔到好可惜但已經追數成功
各位晚安

賓菲加入多粒

點解宜家球探app成日唔彈/遲彈比分通知既？

沙皮巴

再多謝貧巴

正氣

唔派錢貼黎把撚口竹

岩

咪臭係

想問下阿甲係咪由上輪開始改左制 和波要扣3分？
就快連續20場未開過和

燈熄巴有冇心水 高登見過你

不了 要秀智

收檔啦 贏得貢少

唔信連續16場冇和波

阿甲即場入球大

沙皮巴3萬真飛中了

琴晚訓左,冇跟到沙皮巴!

冰封角球

主隊入波未

班菲特讓半一

輸到得39$
39$起機

刷咩角

客太勁

主似輸埋

客試下入一粒

正路輸左

入一球啦起碼

0.5/1

早安各位

有耶魯飛機坐未

早

琴晚飛燕諾大腳踢返我返香港

4-11 射門

馬會係咪調轉左d賠率

入一球

又要行路了

請你入一球

14c

2隊對攻 痴撚線

對攻都唔入，仲痴線

15c

快入波

獨立隊入波未

屌 入一球啦

0:1

goal 0-1

主隊垃圾到

Fake?

真。0:1

唔好再入了

多謝馬會請食早餐

大早餐

正 買左下盤

FT 0:1

波膽和味

我入7倍

12倍下一隊入球

14.1倍入左

6倍入左 好過無

多謝沙皮巴

完左講黎把撚

星期日得40幾場。。。。

死得喇 1400先有波

自己睇撚清楚上面先

買左7x8 5x6 好想快d有得login睇下有冇幾收

訓前買左祖雲角大

你唔記得左買咩？

唔confirm邊條打邊條

祝你羊錢

我條6x22
垃圾法蘭克福

有冇人記得鏝對車果時個賠率係唔係同鏝對阿差唔多
想要阿記

IU料

18號已經乾塘

追極都仲差1500 求重心

水手

1500碎料啦 小弟仲差緊15k

150k

沙皮巴琴晚淨係蒙彼利埃個場都收8萬幾

10k 路過 200->600 中

對左

最慘係重注唔中，細注就中撚哂

allin皇收息

水手11.5大c
貓叫上盤
體育會上盤
因為一陣出街，唔po飛了

M兩場盤同路

80k路過

200 路過

200蚊都拎出黎講

獅吼半場贏

皇馬 拜仁 角細100%

馬會開未

攞300出黎買場盤 夠追有突啦

拎20蚊上賭船夠啦

差緊1700
窮到死都想繼續買

琴日堅爽
買維拉角大 佢秒兩球以為唔刷 點知十幾角
買李城 佢又紅牌 又比人入兩球 點知走盤
大注買04 8.5大 佢唔刷角 做做下野睇88分鐘好似仲6角 突然完場10角

沙皮巴今日有冇水？
琴晚跟唔到

派未

我都想有人派 追數炸

就係呢個心態
就會愈上愈大

今晚等沙皮巴同貧巴心水算

繼續 今日800上5000

繼續努力

唔使多

Adore 紅一個作客都敢買

盤問題 李城作客唔受讓 平手落飛

因為上季買史城又係主場平手，最記得上半領先二粒又係俾李城連追二粒

等你

不賭系列
緬恩斯
04
史篤城
新特蘭
史雲斯
西咸
紐卡素
祖記

中咁多

04

頭場買細？

買客啦

fg神

主隊大炒

696今場係咪爭第一？

同皇馬爭冠

博洛尼亞[0/+0.5] !! //0-1
里奧艾維[-0.5/-1] !! //主主, 大波膽
士砵亭[-1] !!! //主主,高機會贏2粒,細機會1粒,極細機會和

ps. //後面係comments
ps2. comments 可參考亦可無視, 唔會好準,通常搏高倍率
ps3. 全日重心士砵亭

買埋熱

頭兩場上盤買唔買得過

冇開盤唔想玩呢場
贏面大，但又未去到我嘅收息標準

貓叫我個人買咗200
非重心，搏搏地
國冠冇心水
剩係知皇馬最少贏兩粒

-1.5/2喎

1.06 收息

以為你講熱拿亞
熱刺嘅話應該開到兩粒
估3040
會買一注

可唔可以帶我上5k

上夠100k喇 屌

7x8 5x6加埋買左550 最後收得800$

好過乜都冇

Chow 近3場都係半場領先

新手輸左$170，可以點追

半主

ok

琴晚法蘭克福 仲嬲嬲地

輸谷贏縮

靠你啦

輸谷會破產

貧貧

咁會點

咁就大撚穫喇 馬會下年實唔只輸9億

其實點會買法蘭 禾堡廢到咁 個盤仲開-0/-0.5

做咩 小妹

有乜問題

反底買中，買法蘭係你傻西姐

屌

事後你點睇系列

馬會輸過

沙皮果股氣

利申我買禾堡

虧損9億

其實點會買輸個隊 你地都on9 小妹贏到望住你班傻仔仲係到賭

新手留名

你好

識買一定買贏個隊

一間場澳職 2.5細有冇同路

輸了160點追數

不賭系列
貓叫10.5大***
皇馬10.5細***
CF 阿美利加10.5細 **
比勒費爾德[0] ***
漢諾威2.5大***
般尼茅夫[0] *****

輸左over 10k 新手留名

又有大胃水飲啦！

ching好撚勁

大胃水 帶大家然錢

呢位ching 就識貨

今日唔做傻西了
跟你買贏個隊

買chow

狗會邊會咁好死俾你輕鬆贏 法蘭上游隊 禾堡榜尾未贏過咁濟 仲開法蘭受讓

2017 仲賭就真係傻西

收到宜家去借錢買

莫b（2017戒賭）

呢位ching 好似幾識波 我要跟你學野

又話唔賭

跟大蛇水 無死人啦 呢幾日大胃帶我然唔少 負碌跟中晒佢然果幾場

冇賭呀

準備買貓叫，一登入完1.77--》1.68

邊個係大胃

小妹新入黎唔識規矩

會唔會等到轉盤呀拿..

今日一大早就有得連賭到夜晚
幾幸福

有冇人要貓叫細

尋晚有位巴打推左三皮幾野落蒙彼利亞

mok b

我都係

我平時都係咁賭

琴晚見你買好多落贏個隊

買半客好過啦

成3皮

今晚摩洛哥號 有冇人上船

尋晚rb 卡數 貧巴 沙皮號成功埋岸

等你派

仲有-1🙇

第一次貼真飛

波強3*1 一陣第1關中 第2關中 第3關唔中 你真係喊三聲

嘻

我唔敢買3x1

多數3x4好似穩陣啲

琴晚成功反底，宜家只係試下運跟自己心水，最怕縮左沙但又中

好似全世界都貓叫上盤 怕唔怕出事

水手嗰種勁，我就唔敢買了，輸比佢真係抵輸

琴日靠4條3串1翻身反而3串4尾場輸半得贏幾百

唔敢上

加油 祝收足6萬

點6萬

我買500蚊注咋btw多謝沙皮巴一齊羊多d

出水中埋都無人理

識賭澳假一定買高賠率戈邊 尤其是過2.2既

識買

等緊u屙尿

個時應該訓撚左

尼斯號

人沒有犧牲，就什麼都得不到。
宜家先偷到少少時間買
貓叫1.68比狗買？

無買角但支持

屌 死狗會係咁吹奏阿狗

你好小妹第一次入來

笑

想10.5角世

決定要細波了

入左啦？

細得濟 入左都feel唔到

比勒紋水

想買湯馬士入波

有冇fg水？

有兩個

頭場細波

Rita

2球客

64有咩水

未有

基士咩臣

下盤

人沒有犧牲，就什麼都得不到。
再玩電話就家變，各位贏多點

買左貓叫 7號仔 黃牌 入波

貧巴 漢諾威咩評價

セントラルコースト・マリナーズFC

貓叫半主

如果輸比水手真係無野好講，認命

1.5s 2.5s玩命系列

半客
客-1

水手啲防守
半大全大啦

死未

10.5 11.5 有冇同路

細定大先

買左半大 好撚擔心

猫叫半客

唔早講

死乜尻 尋日啲波派錢咁派

大

原來一街水手

嘉欣點睇角球

銀河巨艦水手

咁派我未

All in 咗貓叫是否玩完？

自製-1盤 有1.8x 水

買左半細 好撚擔心[

G 持

0：0 到尾

支持CHOW同路

on9

Icable要咩？

無買 好撚開心

水手號上船

遲左睇到
琴晚跟左你尾場 拎左黎買過關

點解仲未有角

貓叫

唔似大

撐
沙皮巴呢期好旺

水手落後先入角都未遲

10.5已s

跟左20$

識唔識踢波架 5分鐘仲未有角

莫B 不了

支持

等巴打你角水
琴晚跟左2串1 多謝

為何你不派比我？

等沙皮巴你派呀

嘉欣咁疊水都要人派⋯

留tele 一定派

hermanchw
多謝沙皮巴

chow廢到

10.5s

留定名等喵叫贏

會買
細注

水手FG

@andy119

求沙皮巴派下

做咩踢爆me

爆角未

等你派就真

1c

2c

有冇人要IU料

仲要d數咁勁

要IU本人

咁無了 已經係我既人

要IU塊田

遲左冇得gun 添

gamma 9.5s

佢琴晚同我訓喎

中楣角

支持巴打

gun

獅子屌打到仆街

3點

幾好睇場波

3萬蚊過晚 玩過幾次啦 死魚黎

琴晚贏左錢去捐一捐

3c

點解係群抽會

咁多人試過

有線條女把聲勁難聽

唔記得買盤 買左即場水手主win

直覺第一球水手入

想捐呢間

水手屌打

Ky咩野9.5s

國民？

屌 垃圾貓叫

No

貧巴隊

咩文黎

意思好似係3

Ok自己睇中漢諾威同士砵亭 咁串埋佢

有線條女收聲ok?

C 呢屌你！！

沙皮巴1:0

0:1
chow

貓叫0 1

搞掂 1:0

輕鬆到

靚到仆街

罰球先識入

貓叫。
半客

入完波 就刷角

貓叫個後防咁清波

跟左沙皮巴打貓叫

皇馬？

貓叫goal

4c

入多球

連登號沉左咁多次今次貓叫大船穩陣啦掛

求施捨買盤

一日未完場⋯

入唔切角

貓叫整多兩粒好嗎

Y gel?

琴日澳假3場都反cup今日唔會架啦

696上場唔係贏在replay 12碼咩

半和ok?

猫叫整多球ok?

反手

金馬

咁你快啲索多啲

唔好咁癲喇

連登仔係咁上下啦

條女好煩把聲

c big

個角盤去返賽前中位數

1.5s cashed

獅吼同伴們仲差1粒
唔好鬆懈

又cash

3點有無水

啊美利加大家點買

睇落似重有波入

3點下盤gogogo

10.5b gogogo

最多入多1球好啦，頂住個細呀

黑哨696 大勝gamma

國民

話左玩命系列

水手ng 100%

0-1

嘉欣點睇即場角

og通大細

唔買盤D波就咁正路

靚到

有線條女收聲啦

水手定CF？

兩場都好

11.5s買左

條女把聲好撚難聽呀

求下爆角

agger

立民求你叫佢收聲

哈哈哈哈哈！

水手開大ok?

老🐂

貓叫 下一隊入球

好想塞住佢把口

11.5球角大可以入手 最後20分鐘起馬6角以上

1:1

水手 1:1

水手1：1

Goooooooooooooooal

呢下燈

1:1,ky 的話你要聽

水手goalllll

Goallllll

個直線好似打fifa咁 兩個後衛唔去夾

貓叫3:1

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLL

重注下一球入球獅吼 唔敢話中硬 但99.99%都應該有

沙皮巴 加油

2.5大 快啲整多粒

8.5足水考慮買

買十蚊9.5

頂撚住阿仆街水手

痴撚線貓叫上呀仆街

貓叫快手入返

10.5s
11.5s
12.5

快入多粒

Gel乜頭岩岩

6s

洗緊頭

水手送角

DIU仲等緊8.5足水

和波啲角黎料

貓叫咁踢遲早輸埋

定阿

完場啦好嘛

屌你chow

買左咩

國體會goal 0:2

2:1 8c 完 我就派

8s

8c

Lin仔買左咩

買唔到國體會

入波未呀 水手

冰封角

chow

CF追和得唔得

刷呀

點解你唔問下我

咪玩啦伍寶

水手下盤gel

狗會垃圾唔開4.5

靜啦垃圾

獅吼加油

2.5s and 水手

4c more

水手下球呀要
要開11角呀

貓叫大船

Gel你老母

又要jump

Chow 快上

好撚惡

準備收錢

9c

-2c

10c

10c cashed

下盤cashed

比多2個c

1：2

條女返去講馬啦 聽佢講波好悶

澳職由75分鍾先開始入波

1:2 chow

沙皮巴GOALLLL

...

頂住

1-2

阿寶

唉
諗唔撚明gel乜春

1:2

占係咪講搞撚掂

Chow
Keep it up keep it up

屌你老母

cf goal

係

chow入多粒

Crashed

返身有望

-2c pls

Gel頭狗死全家

整多個角嚟

半格都係綠字

1：3波膽

送角 11c goooooal

上盤cashed

Chow上盤gel

阿寶仲有無下球

你老味狗會真係狗會買極都買唔撚到

又引成班gel上盤

Chow NG

11c cashed
12c 開得出今晚可以食pizza hut 新批

1:2 快手完場啦

輸哂了

1:2 11C 完算啦

爆多1角

貓叫入多球

趣脆 唔太好食

宜家到上盤Gel?

莫B(破產）

追和啦屌

1c pls ...........

Gel你老母咩

咪gel LA ching

好明顯反手啦

貓叫整多球全格ok？

你究竟想點

黎多角

貓仔入多球

唉，做咩大左咖

kayan 今日有無數計 我想計數阿

屌個前鋒

咪呀

我都想計

一定會12角完場

柒撚到仆街 我落去射都入喇

3.5細cashed

1630落堂，遲d先出

咪撚喇 阿寶

不賭了 各位再見

水手都買個啲戎賭啦

挽留

買咩又關你撚事

獅吼都係唔比多粒

發皮4呀？

挽留x2

而家幾多角呀澳職

你邊位呀

莫b勿嬲

花生ready

11

11.5 bc

FT 1:2 11c

神級中位數

世界級

Gel頭死全家
逢賭必輸
一生無女屌

冇嬲 又唔見佢1:1個時咁講

無人識你阿 BTW戒定戎阿

上盤終於gel得

莫蛇輸波唔輸品

11.5s
12.5s

11c

11.5s
1.5s
2.5s

半客1.8收
客-1
基斯入波

綠字

屌殺我10.5s 唔殺ky個11.5

班契弟送角

輸波從不賴人 輸就係輸 永冇長勝